{"club":{"department":{"trainingdate":[{"trainerplanning":{"id":"37","role":"Trainer","defaulttrainers":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"training":[{"heldbytrainer":{"id":"10274","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140902","date":"20140902","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10281","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140909","date":"20140909","state":"closed"},{"heldbytrainer":[{"id":"10288","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10395","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140916","date":"20140916","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201409161910"},{"heldbytrainer":[{"id":"10295","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10397","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140923","date":"20140923","partipiciantscount":"10","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201409241654"},{"heldbytrainer":[{"id":"10302","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10399","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Benedikt_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140930","date":"20140930","partipiciantscount":"9","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201409301954"},{"heldbytrainer":[{"id":"10309","role":"Trainer","trainer":"Langer_Florian_"},{"id":"10401","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Benedikt_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141007","date":"20141007","partipiciantscount":"8","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201410071939"},{"heldbytrainer":[{"id":"10316","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10403","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141014","date":"20141014","partipiciantscount":"11","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201410141924"},{"heldbytrainer":[{"id":"10323","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10405","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141021","date":"20141021","partipiciantscount":"10","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201410211906"},{"heldbytrainer":{"id":"10330","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141028","date":"20141028","state":"closed"},{"heldbytrainer":[{"id":"10337","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10407","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141104","date":"20141104","partipiciantscount":"11","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201411041919"},{"heldbytrainer":[{"id":"10344","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10409","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141111","date":"20141111","partipiciantscount":"7","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201411112126"},{"heldbytrainer":[{"id":"10351","role":"Trainer","trainer":"Kandora_Anett_"},{"id":"10412","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141118","date":"20141118","partipiciantscount":"10","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201411251915"},{"heldbytrainer":[{"id":"10358","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10413","role":"Cotrainer","trainer":"Kandora_Anett_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141125","date":"20141125","partipiciantscount":"12","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201411251915"},{"heldbytrainer":[{"id":"10365","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10424","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141202","date":"20141202","partipiciantscount":"11","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201412021912"},{"heldbytrainer":[{"id":"10372","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10429","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141209","date":"20141209","partipiciantscount":"10","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201412091955"},{"heldbytrainer":[{"id":"10379","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10432","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141216","date":"20141216","partipiciantscount":"7","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201412161858"},{"heldbytrainer":[{"id":"10386","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10439","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141223","date":"20141223","partipiciantscount":"6","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201412241041"},{"heldbytrainer":{"id":"10393","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141230","date":"20141230","state":"closed"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/tuesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd","dayofweek":"tuesday","timestart":"16:30","location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd","name":"Judo Kinder \/ Jugendgruppe","timeend":"18:00"},{"trainerplanning":{"id":"41","role":"Trainer","defaulttrainers":"Elter_Tim_"},"training":[{"heldbytrainer":{"id":"10275","role":"Trainer","trainer":"Distel_Dominic_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140903","date":"20140903","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10282","role":"Trainer","trainer":"Distel_Dominic_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140910","date":"20140910","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10289","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140917","date":"20140917","partipiciantscount":"5","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282235"},{"heldbytrainer":[{"id":"10296","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},{"id":"10415","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140924","date":"20140924","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282236"},{"heldbytrainer":[{"id":"10303","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},{"id":"10416","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Benedikt_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141001","date":"20141001","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282236"},{"heldbytrainer":[{"id":"10310","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},{"id":"10417","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Benedikt_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141008","date":"20141008","partipiciantscount":"6","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282236"},{"heldbytrainer":[{"id":"10317","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},{"id":"10418","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Benedikt_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141015","date":"20141015","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282236"},{"heldbytrainer":[{"id":"10324","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},{"id":"10419","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Benedikt_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141022","date":"20141022","partipiciantscount":"5","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282237"},{"heldbytrainer":{"id":"10331","role":"Trainer","trainer":"Distel_Dominic_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141029","date":"20141029","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10338","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141105","date":"20141105","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282237"},{"heldbytrainer":[{"id":"10345","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},{"id":"10421","role":"Cotrainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141112","date":"20141112","partipiciantscount":"5","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282237"},{"heldbytrainer":{"id":"10352","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141119","date":"20141119","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282237"},{"heldbytrainer":[{"id":"10359","role":"Trainer","trainer":"Elter_Tim_"},{"id":"10423","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141126","date":"20141126","partipiciantscount":"5","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201411282238"},{"heldbytrainer":{"id":"10366","role":"Trainer","trainer":"Langer_Florian_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141203","date":"20141203","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201412202208"},{"heldbytrainer":{"id":"10373","role":"Trainer","trainer":"Langer_Florian_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141210","date":"20141210","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201412202209"},{"heldbytrainer":{"id":"10380","role":"Trainer","trainer":"Langer_Florian_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141217","date":"20141217","state":"checked","checkedByUser":"elter","checkedDate":"201412202209"},{"heldbytrainer":{"id":"10387","role":"Trainer","trainer":"Distel_Dominic_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141224","date":"20141224","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10394","role":"Trainer","trainer":"Distel_Dominic_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141231","date":"20141231","state":"closed"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/wednesday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd","dayofweek":"wednesday","timestart":"16:30","location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd","name":"Judo","timeend":"18:00"},{"trainerplanning":{"id":"46","role":"Trainer","defaulttrainers":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"training":[{"heldbytrainer":{"id":"10276","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140904","date":"20140904","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10283","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140911","date":"20140911","state":"closed"},{"heldbytrainer":[{"id":"10290","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10396","role":"Cotrainer","trainer":"Kandora_Anett_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140918","date":"20140918","partipiciantscount":"6","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201409182004"},{"heldbytrainer":[{"id":"10297","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10398","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140925","date":"20140925","partipiciantscount":"3","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201409251853"},{"heldbytrainer":[{"id":"10304","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10400","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141002","date":"20141002","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201410022238"},{"heldbytrainer":[{"id":"10311","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10402","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141009","date":"20141009","partipiciantscount":"6","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201410092015"},{"heldbytrainer":[{"id":"10318","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10404","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141016","date":"20141016","partipiciantscount":"6","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201410162056"},{"heldbytrainer":[{"id":"10325","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10406","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141023","date":"20141023","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201410231759"},{"heldbytrainer":{"id":"10332","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141030","date":"20141030","state":"closed"},{"heldbytrainer":[{"id":"10339","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10408","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141106","date":"20141106","partipiciantscount":"6","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201411061831"},{"heldbytrainer":[{"id":"10346","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10410","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141113","date":"20141113","partipiciantscount":"6","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201411131927"},{"heldbytrainer":[{"id":"10353","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10411","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141120","date":"20141120","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201411201928"},{"heldbytrainer":[{"id":"10360","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10414","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141127","date":"20141127","partipiciantscount":"11","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201411271848"},{"heldbytrainer":[{"id":"10367","role":"Trainer","trainer":"Kutzner_Verena_"},{"id":"10430","role":"Cotrainer","trainer":"Langer_Florian_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141204","date":"20141204","partipiciantscount":"11","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201412111949"},{"heldbytrainer":[{"id":"10374","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10431","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141211","date":"20141211","partipiciantscount":"14","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201412111949"},{"heldbytrainer":[{"id":"10381","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},{"id":"10436","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141218","date":"20141218","partipiciantscount":"8","state":"checked","checkedByUser":"czeranski_henny","checkedDate":"201412182035"},{"heldbytrainer":{"id":"10388","role":"Trainer","trainer":"Czeranski_Hennriette_Henny"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141225","date":"20141225","state":"closed"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/thursday_15:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd","dayofweek":"thursday","timestart":"15:30","location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd","name":"Judo im Elementarbereich","timeend":"17:00"},{"trainerplanning":[{"id":"66","role":"Trainer","defaulttrainers":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},{"id":"85","role":"Trainer","defaulttrainers":"Wambsganz_Annette_"},{"id":"86","role":"Cotrainer","defaulttrainers":"Kaufmann_Theresa_"},{"id":"87","role":"Cotrainer","defaulttrainers":"Greulich_Alina_"}],"training":[{"heldbytrainer":{"id":"10277","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140905","date":"20140905","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10284","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140912","date":"20140912","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10291","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140919","date":"20140919","state":"cancelled","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162012"},{"heldbytrainer":{"id":"10298","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140926","date":"20140926","state":"cancelled","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162013"},{"heldbytrainer":{"id":"10305","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141003","date":"20141003","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10312","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141010","date":"20141010","state":"cancelled","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162014"},{"heldbytrainer":{"id":"10319","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141017","date":"20141017","state":"cancelled","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162015"},{"heldbytrainer":{"id":"10326","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141024","date":"20141024","state":"cancelled","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092039"},{"heldbytrainer":{"id":"10333","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141031","date":"20141031","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10340","role":"Trainer","trainer":"Wambsganz_Annette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141107","date":"20141107","state":"checked","checkedByUser":"mair_h","checkedDate":"201411271003"},{"heldbytrainer":{"id":"10347","role":"Trainer","trainer":"Wambsganz_Annette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141114","date":"20141114","state":"checked","checkedByUser":"mair_h","checkedDate":"201411271003"},{"heldbytrainer":[{"id":"10354","role":"Trainer","trainer":"Wambsganz_Annette_"},{"id":"10440","role":"Cotrainer","trainer":"Greulich_Alina_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141121","date":"20141121","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412241138"},{"heldbytrainer":{"id":"10361","role":"Trainer","trainer":"Mair_Holger_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141128","date":"20141128","partipiciantscount":"14","state":"checked","checkedByUser":"mair_h","checkedDate":"201411301657"},{"heldbytrainer":[{"id":"10368","role":"Trainer","trainer":"Wambsganz_Annette_"},{"id":"10427","role":"Cotrainer","trainer":"Kaufmann_Theresa_"},{"id":"10428","role":"Cotrainer","trainer":"Greulich_Alina_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141205","date":"20141205","partipiciantscount":"12","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412241137"},{"heldbytrainer":[{"id":"10375","role":"Trainer","trainer":"Wambsganz_Annette_"},{"id":"10433","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},{"id":"10434","role":"Cotrainer","trainer":"Greulich_Alina_"},{"id":"10435","role":"Cotrainer","trainer":"Kaufmann_Theresa_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141212","date":"20141212","state":"checked","checkedByUser":"d\u00f6rflinger_j","checkedDate":"201412181641"},{"heldbytrainer":[{"id":"10382","role":"Trainer","trainer":"Wambsganz_Annette_"},{"id":"10437","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},{"id":"10438","role":"Cotrainer","trainer":"Kaufmann_Theresa_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141219","date":"20141219","state":"checked","checkedByUser":"d\u00f6rflinger_j","checkedDate":"201412211935"},{"heldbytrainer":{"id":"10389","role":"Trainer","trainer":"D\u00f6rflinger_Jeannette_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141226","date":"20141226","state":"closed"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_15:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd","dayofweek":"friday","timestart":"15:00","location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd","name":"Judo Integrativ","timeend":"16:30"},{"trainerplanning":[{"id":"48","role":"Trainer","defaulttrainers":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"49","role":"Cotrainer","defaulttrainers":"Haug_Giovanni_"}],"training":[{"heldbytrainer":[{"id":"10278","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10279","role":"Cotrainer","trainer":"Czeranski_Friedrich-Willhelm_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140905","date":"20140905","state":"closed"},{"heldbytrainer":[{"id":"10285","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10286","role":"Cotrainer","trainer":"Czeranski_Friedrich-Willhelm_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140912","date":"20140912","state":"closed"},{"heldbytrainer":[{"id":"10292","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10293","role":"Cotrainer"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140919","date":"20140919","partipiciantscount":"10","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162013"},{"heldbytrainer":[{"id":"10299","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10300","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140926","date":"20140926","partipiciantscount":"13","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162014"},{"heldbytrainer":[{"id":"10306","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10307","role":"Cotrainer","trainer":"Czeranski_Friedrich-Willhelm_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141003","date":"20141003","state":"closed"},{"heldbytrainer":[{"id":"10313","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10314","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141010","date":"20141010","partipiciantscount":"14","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162015"},{"heldbytrainer":[{"id":"10320","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10321","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141017","date":"20141017","partipiciantscount":"15","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092040"},{"heldbytrainer":[{"id":"10327","role":"Trainer","trainer":"Mair_Holger_"},{"id":"10328","role":"Cotrainer","trainer":"Kutzner_Verena_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141024","date":"20141024","partipiciantscount":"14","state":"checked","checkedByUser":"mair_h","checkedDate":"201410271037"},{"heldbytrainer":[{"id":"10334","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10335","role":"Cotrainer","trainer":"Czeranski_Friedrich-Willhelm_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141031","date":"20141031","state":"closed"},{"heldbytrainer":[{"id":"10341","role":"Trainer","trainer":"Mair_Holger_"},{"id":"10342","role":"Cotrainer","trainer":"Haug_Giovanni_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141107","date":"20141107","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092035"},{"heldbytrainer":[{"id":"10348","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10349","role":"Cotrainer","trainer":"Haug_Giovanni_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141114","date":"20141114","partipiciantscount":"12","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092036"},{"heldbytrainer":[{"id":"10355","role":"Trainer","trainer":"Mair_Holger_"},{"id":"10356","role":"Cotrainer","trainer":"Haug_Giovanni_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141121","date":"20141121","partipiciantscount":"22","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092037"},{"heldbytrainer":[{"id":"10362","role":"Trainer","trainer":"Mair_Holger_"},{"id":"10363","role":"Cotrainer","trainer":"Haug_Giovanni_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141128","date":"20141128","partipiciantscount":"14","state":"checked","checkedByUser":"mair_h","checkedDate":"201411301657"},{"heldbytrainer":[{"id":"10369","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10370","role":"Cotrainer","trainer":"Haug_Giovanni_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141205","date":"20141205","partipiciantscount":"12","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092038"},{"heldbytrainer":[{"id":"10376","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10377","role":"Cotrainer","trainer":"Haug_Giovanni_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141212","date":"20141212","partipiciantscount":"15","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412241135"},{"heldbytrainer":[{"id":"10383","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10384","role":"Cotrainer","trainer":"Haug_Giovanni_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141219","date":"20141219","partipiciantscount":"15","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412241136"},{"heldbytrainer":[{"id":"10390","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},{"id":"10391","role":"Cotrainer","trainer":"Czeranski_Friedrich-Willhelm_"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141226","date":"20141226","state":"closed"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_16:30_Turnhalle Grundschule S\u00fcd","dayofweek":"friday","timestart":"16:30","location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd","name":"Judo Kindergruppe 2","timeend":"18:00"},{"trainerplanning":{"id":"36","role":"Trainer","defaulttrainers":"Sonner_Markus_Max"},"training":[{"heldbytrainer":{"id":"10280","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140905","date":"20140905","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10287","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140912","date":"20140912","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10294","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140919","date":"20140919","partipiciantscount":"12","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162013"},{"heldbytrainer":{"id":"10301","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140926","date":"20140926","partipiciantscount":"9","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162014"},{"heldbytrainer":{"id":"10308","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141003","date":"20141003","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10315","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"notes":"Trainer-Training","id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141010","date":"20141010","partipiciantscount":"15","state":"cancelled","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201411162016"},{"heldbytrainer":{"id":"10322","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141017","date":"20141017","partipiciantscount":"14","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092040"},{"heldbytrainer":{"id":"10329","role":"Trainer","trainer":"Mair_Holger_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141024","date":"20141024","partipiciantscount":"12","state":"checked","checkedByUser":"mair_h","checkedDate":"201410271038"},{"heldbytrainer":{"id":"10336","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141031","date":"20141031","state":"closed"},{"heldbytrainer":{"id":"10343","role":"Trainer","trainer":"Mair_Holger_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141107","date":"20141107","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092035"},{"heldbytrainer":{"id":"10350","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141114","date":"20141114","partipiciantscount":"13","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092038"},{"heldbytrainer":{"id":"10357","role":"Trainer","trainer":"Mair_Holger_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141121","date":"20141121","partipiciantscount":"10","state":"checked","checkedByUser":"mair_h","checkedDate":"201411221237"},{"heldbytrainer":{"id":"10364","role":"Trainer","trainer":"Mair_Holger_"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141128","date":"20141128","partipiciantscount":"4","state":"checked","checkedByUser":"mair_h","checkedDate":"201411301657"},{"heldbytrainer":{"id":"10371","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141205","date":"20141205","partipiciantscount":"6","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412092038"},{"heldbytrainer":{"id":"10378","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141212","date":"20141212","partipiciantscount":"9","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412241135"},{"heldbytrainer":{"id":"10385","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141219","date":"20141219","partipiciantscount":"8","state":"checked","checkedByUser":"sonner_m","checkedDate":"201412241136"},{"heldbytrainer":{"id":"10392","role":"Trainer","trainer":"Sonner_Markus_Max"},"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141226","date":"20141226","state":"closed"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo\/friday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd","dayofweek":"friday","timestart":"18:00","location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd","name":"Judo Jugend \/ Erwachsene","timeend":"19:30"}],"id":"Budo-Club Ismaning\/Judo","name":"Judo","trainers":"Becker_Karin_,Czeranski_Friedrich-Willhelm_,Czeranski_Heinrich-Otto_,Czeranski_Hennriette_Henny,Distel_Dominic_,Distel_Fabian_,D\u00f6rflinger_Florian_,D\u00f6rflinger_Jeannette_,Elter_Tim_,Greulich_Alina_,Haug_Giovanni_,Horrer_Christopher_,Kandora_Anett_,Kaufmann_Theresa_,Kutzner_Verena_,Langer_Benedikt_,Langer_Florian_,Lorenz_Maxi_,Mair_Holger_,Pfadt_Peter_,Sonner_Jakob_,Sonner_Markus_Max,Wambsganz_Annette_"},"id":"Budo-Club Ismaning","name":"Budo-Club Ismaning"},"trainer":[{"id":"Becker_Karin_","lastname":"Becker","firstname":"Karin","middlename":{},"departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Czeranski_Friedrich-Willhelm_","lastname":"Czeranski","firstname":"Friedrich-Willhelm","middlename":{},"trainerplannings":{},"trainingsheld":"10279,10286,10307,10335,10391","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Czeranski_Heinrich-Otto_","lastname":"Czeranski","firstname":"Heinrich-Otto","middlename":{},"trainerplannings":{},"departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Czeranski_Hennriette_Henny","lastname":"Czeranski","firstname":"Hennriette","middlename":"Henny","email":"henny@budo-club-ismaning.de","trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter","trainerplannings":"37,46","trainingsheld":"10274,10276,10281,10283,10288,10290,10295,10297,10302,10304,10311,10316,10318,10323,10325,10330,10332,10337,10339,10344,10346,10353,10358,10360,10365,10372,10374,10379,10381,10386,10388,10393","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo","icon":"20100401151527"},{"id":"Distel_Dominic_","lastname":"Distel","firstname":"Dominic","middlename":{},"email":"dominicdistel@hotmail.com","trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter","trainerplannings":{},"trainingsheld":"10275,10282,10331,10387,10394","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo","icon":"20090326153719"},{"id":"Distel_Fabian_","lastname":"Distel","firstname":"Fabian","middlename":{},"email":"fabiandistel@yahoo.de","trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter","trainerplannings":{},"trainingsheld":{},"departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo","icon":"20101206155740"},{"id":"D\u00f6rflinger_Florian_","lastname":"D\u00f6rflinger","firstname":"Florian","middlename":{},"trainerplannings":{},"trainingsheld":"10421","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"D\u00f6rflinger_Jeannette_","lastname":"D\u00f6rflinger","firstname":"Jeannette","middlename":{},"email":"jeannette_miehling@yahoo.de","trainerplannings":"66","trainingsheld":"10277,10284,10291,10298,10305,10312,10319,10326,10333,10389,10433,10437","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo","icon":"20100710231753"},{"id":"Elter_Tim_","lastname":"Elter","firstname":"Tim","middlename":{},"email":"Tim.Elter@gmx.de","trainerplannings":"41","trainingsheld":"10289,10296,10303,10310,10317,10324,10338,10345,10352,10359","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Greulich_Alina_","lastname":"Greulich","firstname":"Alina","middlename":{},"trainerplannings":"87","trainingsheld":"10428,10434,10440","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Haug_Giovanni_","lastname":"Haug","firstname":"Giovanni","middlename":{},"trainerplannings":"49","trainingsheld":"10363,10342,10349,10356,10370,10377,10384","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Horrer_Christopher_","lastname":"Horrer","firstname":"Christopher","middlename":{},"departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Kandora_Anett_","lastname":"Kandora","firstname":"Anett","middlename":{},"email":"anettkandora1977@gmx.de","trainingsheld":"10396,10351,10413","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Kaufmann_Theresa_","lastname":"Kaufmann","firstname":"Theresa","middlename":{},"trainerplannings":"86","trainingsheld":"10427,10435,10438","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Kutzner_Verena_","lastname":"Kutzner","firstname":"Verena","middlename":{},"trainingsheld":"10398,10400,10402,10404,10406,10328,10408,10410,10300,10314,10411,10414,10415,10423,10321,10367,10431,10436","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Langer_Benedikt_","lastname":"Langer","firstname":"Benedikt","middlename":{},"trainingsheld":"10399,10401,10416,10417,10418,10419","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Langer_Florian_","lastname":"Langer","firstname":"Florian","middlename":{},"trainingsheld":"10395,10397,10309,10403,10405,10407,10409,10412,10424,10429,10430,10432,10366,10380,10373,10439","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Lorenz_Maxi_","lastname":"Lorenz","firstname":"Maxi","middlename":{},"departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Mair_Holger_","lastname":"Mair","firstname":"Holger","middlename":{},"email":"holger@budo-club-ismaning.de","trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter","trainerplannings":{},"trainingsheld":"10327,10329,10355,10357,10361,10362,10364,10341,10343","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo","icon":"20091123093038"},{"id":"Pfadt_Peter_","lastname":"Pfadt","firstname":"Peter","middlename":{},"email":"Peter@budo-club-ismaning.de","trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter","trainerplannings":{},"departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Sonner_Jakob_","lastname":"Sonner","firstname":"Jakob","middlename":{},"trainerplannings":{},"departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"},{"id":"Sonner_Markus_Max","lastname":"Sonner","firstname":"Markus","middlename":"Max","email":"max@budo-club-ismaning.de","trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter","trainerplannings":"36,48","trainingsheld":"10278,10280,10285,10287,10292,10294,10299,10301,10306,10308,10313,10315,10320,10322,10334,10336,10348,10350,10369,10371,10376,10378,10383,10385,10390,10392","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo","salaries":"Trainer_Sonner_Markus_Max"},{"id":"Wambsganz_Annette_","lastname":"Wambsganz","firstname":"Annette","middlename":{},"trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter","trainerplannings":"85","trainingsheld":"10340,10347,10354,10368,10375,10382","departments":"Budo-Club Ismaning\/Judo"}],"trainerrole":[{"salary":[{"component":[{"salaryComponentType":"Verg\u00fctung","description":"Verg\u00fctung Trainer","money":"7.75 euro","time":"45 min"},{"salaryComponentType":"Zulage","description":"Zulage Trainer, ohne Rechtsanspruch","money":"2.25 euro","time":"45 min"}],"id":"Trainer_null","rolename":"Trainer","money":"10.00 euro","time":"45 min"},{"component":[{"salaryComponentType":"Verg\u00fctung","description":"Verg\u00fctung Trainer \u00dcL","money":"10.25 euro","time":"45 min"},{"salaryComponentType":"Zulage","description":"Zulage Trainer \u00dcL, ohne Rechtsanspruch","money":"1.75 euro","time":"45 min"}],"id":"Trainer_Fach\u00fcbungsleiter","rolename":"Trainer","trainerattribute":"Fach\u00fcbungsleiter","money":"12.00 euro","time":"45 min"}],"personalSalary":{"component":[{"salaryComponentType":"Verg\u00fctung","description":"Verg\u00fctung Haupttrainer","money":"12.75 euro","time":"45 min"},{"salaryComponentType":"Zulage","description":"Zulage Haupttrainer, ohne Rechtsanspruch","money":"2.25 euro","time":"45 min"}],"id":"Trainer_Sonner_Markus_Max","rolename":"Trainer","person":"Sonner_Markus_Max","money":"15.00 euro","time":"45 min"},"id":"Trainer","name":"Trainer"},{"salary":{"component":[{"salaryComponentType":"Verg\u00fctung","description":"Verg\u00fctung Co-Trainer","money":"2.75 euro","time":"45 min"},{"salaryComponentType":"Zulage","description":"Zulage Co-Trainer, ohne Rechtsanspruch","money":"1.25 euro","time":"45 min"}],"id":"Cotrainer_null","rolename":"Cotrainer","money":"4.00 euro","time":"45 min"},"id":"Cotrainer","name":"Cotrainer"},{"salary":{"component":{"salaryComponentType":"Verg\u00fctung","description":"Verg\u00fctung Grundschultrainer","money":"65.00 euro","time":"90 min"},"id":"Trainer-Grundschule_null","rolename":"Trainer-Grundschule","money":"65.00 euro","time":"90 min"},"id":"Trainer-Grundschule","name":"Trainer-Grundschule"}],"salaryComponentType":[{"id":"Verg\u00fctung","name":"Verg\u00fctung"},{"id":"Zulage","name":"Zulage"}],"sport":[{"id":"Aikido","name":"Aikido"},{"id":"Chanbara","name":"Chanbara"},{"id":"Haidong Gumdo","name":"Haidong Gumdo","shortname":"Haidong"},{"id":"Iaido","name":"Iaido"},{"id":"Kampfsport allgemein","name":"Kampfsport allgemein","shortname":"Schultraining"},{"id":"Tang Soo Do","name":"Tang Soo Do","shortname":"Tang S. Do"}],"trainerattribute":{"id":"Fach\u00fcbungsleiter","name":"Fach\u00fcbungsleiter"},"location":[{"id":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd","name":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd","street":"Camerloher Stra\u00dfe 20","city":"85737 Ismaning","closedons":"20131223_Weihnachtsferien,20140106_Heilige Drei Koenige,20140303_Winterferien,20140414_Osterferien,20140501_Tag der Arbeit,20140529_Christi Himmelfahrt,20140609_Pfingstmontag,20140610_Pfingstferien,20140730_Sommerferien,20141003_Tag der Deutschen Einheit,20141027_Herbstferien,20141101_Allerheiligen,20141224_Weihnachtsferien"},{"id":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd B","name":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd B","street":"Camerloher Str. 20","city":"85737 Ismaning","closedons":"20131223_Weihnachtsferien,20140106_Heilige Drei Koenige,20140303_Winterferien,20140414_Osterferien,20140501_Tag der Arbeit,20140529_Christi Himmelfahrt,20140609_Pfingstmontag,20140610_Pfingstferien,20140730_Sommerferien,20141003_Tag der Deutschen Einheit,20141027_Herbstferien,20141101_Allerheiligen,20141224_Weihnachtsferien"}],"closingperiod":[{"id":"20131223_Weihnachtsferien","from":"20131223","name":"Weihnachtsferien","to":"20140104","oneday":"false","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20140106_Heilige Drei Koenige","from":"20140106","name":"Heilige Drei Koenige","to":"20140106","oneday":"true","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20140303_Winterferien","from":"20140303","name":"Winterferien","to":"20140307","oneday":"false","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20140414_Osterferien","from":"20140414","name":"Osterferien","to":"20140426","oneday":"false","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20140501_Tag der Arbeit","from":"20140501","name":"Tag der Arbeit","to":"20140501","oneday":"true","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20140529_Christi Himmelfahrt","from":"20140529","name":"Christi Himmelfahrt","to":"20140529","oneday":"true","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20140609_Pfingstmontag","from":"20140609","name":"Pfingstmontag","to":"20140609","oneday":"true","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20140610_Pfingstferien","from":"20140610","name":"Pfingstferien","to":"20140621","oneday":"false","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20140730_Sommerferien","from":"20140730","name":"Sommerferien","to":"20140915","oneday":"false","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20141003_Tag der Deutschen Einheit","from":"20141003","name":"Tag der Deutschen Einheit","to":"20141003","oneday":"true","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20141027_Herbstferien","from":"20141027","name":"Herbstferien","to":"20141031","oneday":"false","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20141101_Allerheiligen","from":"20141101","name":"Allerheiligen","to":"20141101","oneday":"true","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"},{"id":"20141224_Weihnachtsferien","from":"20141224","name":"Weihnachtsferien","to":"20150105","oneday":"false","locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"}],"user":[{"id":"czeranski_henny","accountname":"czeranski_henny","lastname":"Czeranski","firstname":"Hennriette","email":"henny@budo-club-ismaning.de"},{"id":"mair_h","accountname":"mair_h","lastname":"Mair","firstname":"Holger","email":"holger@budo-club-ismaning.de"},{"id":"sonner_m","accountname":"sonner_m","lastname":"Soner","firstname":"Markus","email":"sonner-cjm@t-online.de"},{"id":"elter","accountname":"elter","lastname":"Elter","firstname":"Tim","email":"Tim.Elter@gmx.de"},{"id":"d\u00f6rflinger_j","accountname":"d\u00f6rflinger_j","lastname":"D\u00f6rflinger","firstname":"Jeannette","email":"jeannette.doerflinger@yahoo.de"}],"type":"org.rapidbeans.clubadmin.domain.TrainingsList","from":"20140901","to":"20141231","forSingleClub":"Budo-Club Ismaning","forSingleDepartment":"Budo-Club Ismaning\/Judo","trainerhour":"45 min"}