{
  "club":{
    "department":{
      "trainingdate":{
        "trainerplanning":{
          "id":"68",
          "role":"Trainer-Grundschule",
          "defaulttrainers":"Bl\u00fcmel_Ulrike_,Mair_Doris_,Mair_Holger_"
        },
        "training":[
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10238",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140901",
            "date":"20140901",
            "state":"closed"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10239",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140908",
            "date":"20140908",
            "state":"closed"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10240",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140915",
            "date":"20140915",
            "state":"closed"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10241",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140922",
            "date":"20140922",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201410302028"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10242",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140929",
            "date":"20140929",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201410302028"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10243",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141006",
            "date":"20141006",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201410302028"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10244",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141013",
            "date":"20141013",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201410302028"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10245",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141020",
            "date":"20141020",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201410302029"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10246",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141027",
            "date":"20141027",
            "state":"closed"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10247",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141103",
            "date":"20141103",
            "partipiciantscount":"10",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201412261433"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10248",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141110",
            "date":"20141110",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201412261433"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10249",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141117",
            "date":"20141117",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201412261433"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10250",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141124",
            "date":"20141124",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201412261433"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10251",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141201",
            "date":"20141201",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201412261433"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10252",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141208",
            "date":"20141208",
            "partipiciantscount":"10",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201412261433"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10253",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141215",
            "date":"20141215",
            "partipiciantscount":"11",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201412261433"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10254",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141222",
            "date":"20141222",
            "partipiciantscount":"6",
            "state":"checked",
            "checkedByUser":"bluemel",
            "checkedDate":"201412261433"
          },
          {
            "heldbytrainer":{
              "id":"10255",
              "role":"Trainer-Grundschule",
              "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
            },
            "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141229",
            "date":"20141229",
            "state":"closed"
          }
        ],
        "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule\/monday_14:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
        "dayofweek":"monday",
        "timestart":"14:00",
        "location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
        "name":"Allgemeines Kampfsporttraining 1. Klasse",
        "timeend":"15:30",
        "sport":"Kampfsport allgemein"
      },
      "id":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule",
      "name":"Grundschule",
      "trainers":"Bl\u00fcmel_Ulrike_,Kutzner_Verena_,Mair_Doris_,Mair_Holger_"
    },
    "id":"Budo-Club Ismaning",
    "name":"Budo-Club Ismaning"
  },
  "trainer":[
    {
      "id":"Bl\u00fcmel_Ulrike_",
      "lastname":"Bl\u00fcmel",
      "firstname":"Ulrike",
      "middlename":{

      },
      "email":"ulrike.bluemel1@web.de",
      "trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter",
      "trainerplannings":"68",
      "trainingsheld":"10238,10239,10240,10241,10242,10243,10244,10245,10246,10247,10248,10249,10250,10251,10252,10253,10254,10255",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule",
      "icon":"20071216204722"
    },
    {
      "id":"Kutzner_Verena_",
      "lastname":"Kutzner",
      "firstname":"Verena",
      "middlename":{

      },
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule"
    },
    {
      "id":"Mair_Doris_",
      "lastname":"Mair",
      "firstname":"Doris",
      "middlename":{

      },
      "email":"doris@budo-club-ismaning.de",
      "trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter",
      "trainerplannings":"68",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule",
      "icon":"20091121205627"
    },
    {
      "id":"Mair_Holger_",
      "lastname":"Mair",
      "firstname":"Holger",
      "middlename":{

      },
      "email":"holger@budo-club-ismaning.de",
      "trainerplannings":"68",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule",
      "icon":"20091123093038"
    }
  ],
  "trainerrole":[
    {
      "salary":[
        {
          "component":[
            {
              "salaryComponentType":"Verg\u00fctung",
              "description":"Verg\u00fctung Trainer",
              "money":"7.75 euro",
              "time":"45 min"
            },
            {
              "salaryComponentType":"Zulage",
              "description":"Zulage Trainer, ohne Rechtsanspruch",
              "money":"2.25 euro",
              "time":"45 min"
            }
          ],
          "id":"Trainer_null",
          "rolename":"Trainer",
          "money":"10.00 euro",
          "time":"45 min"
        },
        {
          "component":[
            {
              "salaryComponentType":"Verg\u00fctung",
              "description":"Verg\u00fctung Trainer \u00dcL",
              "money":"10.25 euro",
              "time":"45 min"
            },
            {
              "salaryComponentType":"Zulage",
              "description":"Zulage Trainer \u00dcL, ohne Rechtsanspruch",
              "money":"1.75 euro",
              "time":"45 min"
            }
          ],
          "id":"Trainer_Fach\u00fcbungsleiter",
          "rolename":"Trainer",
          "trainerattribute":"Fach\u00fcbungsleiter",
          "money":"12.00 euro",
          "time":"45 min"
        }
      ],
      "id":"Trainer",
      "name":"Trainer"
    },
    {
      "salary":{
        "component":[
          {
            "salaryComponentType":"Verg\u00fctung",
            "description":"Verg\u00fctung Co-Trainer",
            "money":"2.75 euro",
            "time":"45 min"
          },
          {
            "salaryComponentType":"Zulage",
            "description":"Zulage Co-Trainer, ohne Rechtsanspruch",
            "money":"1.25 euro",
            "time":"45 min"
          }
        ],
        "id":"Cotrainer_null",
        "rolename":"Cotrainer",
        "money":"4.00 euro",
        "time":"45 min"
      },
      "id":"Cotrainer",
      "name":"Cotrainer"
    },
    {
      "salary":{
        "component":{
          "salaryComponentType":"Verg\u00fctung",
          "description":"Verg\u00fctung Grundschultrainer",
          "money":"65.00 euro",
          "time":"90 min"
        },
        "id":"Trainer-Grundschule_null",
        "rolename":"Trainer-Grundschule",
        "money":"65.00 euro",
        "time":"90 min"
      },
      "id":"Trainer-Grundschule",
      "name":"Trainer-Grundschule"
    }
  ],
  "salaryComponentType":[
    {
      "id":"Verg\u00fctung",
      "name":"Verg\u00fctung"
    },
    {
      "id":"Zulage",
      "name":"Zulage"
    }
  ],
  "sport":[
    {
      "id":"Aikido",
      "name":"Aikido"
    },
    {
      "id":"Chanbara",
      "name":"Chanbara"
    },
    {
      "id":"Haidong Gumdo",
      "name":"Haidong Gumdo",
      "shortname":"Haidong"
    },
    {
      "id":"Iaido",
      "name":"Iaido"
    },
    {
      "id":"Kampfsport allgemein",
      "name":"Kampfsport allgemein",
      "shortname":"Schultraining"
    },
    {
      "id":"Tang Soo Do",
      "name":"Tang Soo Do",
      "shortname":"Tang S. Do"
    }
  ],
  "trainerattribute":{
    "id":"Fach\u00fcbungsleiter",
    "name":"Fach\u00fcbungsleiter"
  },
  "location":[
    {
      "id":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
      "name":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
      "street":"Camerloher Stra\u00dfe 20",
      "city":"85737 Ismaning",
      "closedons":"20131223_Weihnachtsferien,20140106_Heilige Drei Koenige,20140303_Winterferien,20140414_Osterferien,20140501_Tag der Arbeit,20140529_Christi Himmelfahrt,20140609_Pfingstmontag,20140610_Pfingstferien,20140730_Sommerferien,20141003_Tag der Deutschen Einheit,20141027_Herbstferien,20141101_Allerheiligen,20141224_Weihnachtsferien"
    },
    {
      "id":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd B",
      "name":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd B",
      "street":"Camerloher Str. 20",
      "city":"85737 Ismaning",
      "closedons":"20131223_Weihnachtsferien,20140106_Heilige Drei Koenige,20140303_Winterferien,20140414_Osterferien,20140501_Tag der Arbeit,20140529_Christi Himmelfahrt,20140609_Pfingstmontag,20140610_Pfingstferien,20140730_Sommerferien,20141003_Tag der Deutschen Einheit,20141027_Herbstferien,20141101_Allerheiligen,20141224_Weihnachtsferien"
    }
  ],
  "closingperiod":[
    {
      "id":"20131223_Weihnachtsferien",
      "from":"20131223",
      "name":"Weihnachtsferien",
      "to":"20140104",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140106_Heilige Drei Koenige",
      "from":"20140106",
      "name":"Heilige Drei Koenige",
      "to":"20140106",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140303_Winterferien",
      "from":"20140303",
      "name":"Winterferien",
      "to":"20140307",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140414_Osterferien",
      "from":"20140414",
      "name":"Osterferien",
      "to":"20140426",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140501_Tag der Arbeit",
      "from":"20140501",
      "name":"Tag der Arbeit",
      "to":"20140501",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140529_Christi Himmelfahrt",
      "from":"20140529",
      "name":"Christi Himmelfahrt",
      "to":"20140529",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140609_Pfingstmontag",
      "from":"20140609",
      "name":"Pfingstmontag",
      "to":"20140609",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140610_Pfingstferien",
      "from":"20140610",
      "name":"Pfingstferien",
      "to":"20140621",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140730_Sommerferien",
      "from":"20140730",
      "name":"Sommerferien",
      "to":"20140915",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20141003_Tag der Deutschen Einheit",
      "from":"20141003",
      "name":"Tag der Deutschen Einheit",
      "to":"20141003",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20141027_Herbstferien",
      "from":"20141027",
      "name":"Herbstferien",
      "to":"20141031",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20141101_Allerheiligen",
      "from":"20141101",
      "name":"Allerheiligen",
      "to":"20141101",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20141224_Weihnachtsferien",
      "from":"20141224",
      "name":"Weihnachtsferien",
      "to":"20150105",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    }
  ],
  "user":{
    "id":"bluemel",
    "accountname":"bluemel",
    "lastname":"Bl\u00fcmel",
    "firstname":"Martin",
    "email":"martin.bluemel@web.de"
  },
  "type":"org.rapidbeans.clubadmin.domain.TrainingsList",
  "from":"20140901",
  "to":"20141231",
  "forSingleClub":"Budo-Club Ismaning",
  "forSingleDepartment":"Budo-Club Ismaning\/Grundschule",
  "trainerhour":"45 min"
}
