{
  "club":{
    "department":{
      "trainingdate":[
        {
          "trainerplanning":{
            "id":"69",
            "role":"Trainer",
            "defaulttrainers":"Hummel_Benjamin_,Russ_Kevin_,Sieber_Hans_,Vogel_Harald_"
          },
          "training":[
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10097",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140901",
              "date":"20140901",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10102",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140908",
              "date":"20140908",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10107",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140915",
              "date":"20140915",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10112",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140922",
              "date":"20140922",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10117",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140929",
              "date":"20140929",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10122",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141006",
              "date":"20141006",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10127",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141013",
              "date":"20141013",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10132",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141020",
              "date":"20141020",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10137",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141027",
              "date":"20141027",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10142",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Vogel_Harald_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141103",
              "date":"20141103",
              "partipiciantscount":"4",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"vogel",
              "checkedDate":"201411220731"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10147",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141110",
              "date":"20141110",
              "partipiciantscount":"3",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"hummel",
              "checkedDate":"201411102309"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10152",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141117",
              "date":"20141117",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10157",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141124",
              "date":"20141124",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10162",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141201",
              "date":"20141201",
              "partipiciantscount":"6",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"hummel",
              "checkedDate":"201412032314"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10167",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141208",
              "date":"20141208",
              "partipiciantscount":"5",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"hummel",
              "checkedDate":"201412120005"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10172",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141215",
              "date":"20141215",
              "partipiciantscount":"6",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"hummel",
              "checkedDate":"201412162321"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10177",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Sieber_Hans_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141222",
              "date":"20141222",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10182",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141229",
              "date":"20141229",
              "state":"closed"
            }
          ],
          "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_19:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "dayofweek":"monday",
          "timestart":"19:00",
          "location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "name":"Toho-Iaido",
          "timeend":"20:00",
          "sport":"Iaido"
        },
        {
          "trainerplanning":{
            "id":"70",
            "role":"Trainer",
            "defaulttrainers":"Hummel_Benjamin_,Russ_Kevin_,Sieber_Hans_,Vogel_Harald_"
          },
          "training":[
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10098",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140901",
              "date":"20140901",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10103",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140908",
              "date":"20140908",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10108",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140915",
              "date":"20140915",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10113",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140922",
              "date":"20140922",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10118",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140929",
              "date":"20140929",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10123",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141006",
              "date":"20141006",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10128",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141013",
              "date":"20141013",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10133",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141020",
              "date":"20141020",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10138",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141027",
              "date":"20141027",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10143",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Vogel_Harald_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141103",
              "date":"20141103",
              "partipiciantscount":"8",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"vogel",
              "checkedDate":"201411220731"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10148",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "notes":"Kokyo-Nage\nUchi-Kaiten-Nage\nAihanmi Ikkyo\nAihanmi Shiho-Nage\nShomen-Uchi Ikkyo\nShomen-Uchi Shiho-Nage\nShomen-Uchi Iriminage\nGyakuhanmi Kotegaeshi\nChudan-Tsuki Kotegaeshi\n",
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141110",
              "date":"20141110",
              "partipiciantscount":"5",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"hummel",
              "checkedDate":"201411102311"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10153",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141117",
              "date":"20141117",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10158",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141124",
              "date":"20141124",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10163",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141201",
              "date":"20141201",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10168",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141208",
              "date":"20141208",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10173",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Sieber_Hans_"
              },
              "notes":"Formen f\u00fcr den 2. Kyu (Renmei)",
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141215",
              "date":"20141215",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"sieber",
              "checkedDate":"201412181631"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10178",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141222",
              "date":"20141222",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10183",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Hummel_Benjamin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141229",
              "date":"20141229",
              "state":"closed"
            }
          ],
          "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/monday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "dayofweek":"monday",
          "timestart":"20:00",
          "location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "name":"Aikido Erwachsene, Nishio-Stil",
          "timeend":"21:30"
        },
        {
          "trainerplanning":{
            "id":"14",
            "role":"Trainer",
            "defaulttrainers":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
          },
          "training":[
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10099",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140902",
              "date":"20140902",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10104",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140909",
              "date":"20140909",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10109",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140916",
              "date":"20140916",
              "partipiciantscount":"9",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201409172206"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10114",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140923",
              "date":"20140923",
              "partipiciantscount":"8",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410162237"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10119",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140930",
              "date":"20140930",
              "partipiciantscount":"8",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410162236"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10124",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141007",
              "date":"20141007",
              "partipiciantscount":"6",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410162236"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10129",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141014",
              "date":"20141014",
              "partipiciantscount":"7",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410162235"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10134",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141021",
              "date":"20141021",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250954"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10139",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141028",
              "date":"20141028",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10144",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141104",
              "date":"20141104",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10149",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141111",
              "date":"20141111",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201411172242"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10154",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141118",
              "date":"20141118",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201411282018"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10159",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141125",
              "date":"20141125",
              "partipiciantscount":"8",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201411282019"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10164",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141202",
              "date":"20141202",
              "partipiciantscount":"6",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201412141752"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10169",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141209",
              "date":"20141209",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201412141751"
            },
            {
              "heldbytrainer":[
                {
                  "id":"10174",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
                },
                {
                  "id":"10465",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
                }
              ],
              "notes":"Extra-Kinderprogramm:\nSchlittschuhlaufen Weihnachtsmarkt Flughafen M\u00fcnchen\n",
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141216",
              "date":"20141216",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201412201439"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10179",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141223",
              "date":"20141223",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10184",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Ulrike_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141230",
              "date":"20141230",
              "state":"closed"
            }
          ],
          "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/tuesday_18:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "dayofweek":"tuesday",
          "timestart":"18:00",
          "location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "name":"Aikido Kinder \/ Erwachsene",
          "timeend":"19:30"
        },
        {
          "trainerplanning":{
            "id":"81",
            "role":"Trainer",
            "defaulttrainers":"Russ_Kevin_"
          },
          "training":[
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10396",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140903",
              "date":"20140903",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10400",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140910",
              "date":"20140910",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10404",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140917",
              "date":"20140917",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10408",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140924",
              "date":"20140924",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10412",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141001",
              "date":"20141001",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10416",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141008",
              "date":"20141008",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10420",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141015",
              "date":"20141015",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10424",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141022",
              "date":"20141022",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10428",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141029",
              "date":"20141029",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10432",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141105",
              "date":"20141105",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10436",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141112",
              "date":"20141112",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10440",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141119",
              "date":"20141119",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10444",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141126",
              "date":"20141126",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10448",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141203",
              "date":"20141203",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10452",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141210",
              "date":"20141210",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10456",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141217",
              "date":"20141217",
              "state":"asplanned"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10460",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141224",
              "date":"20141224",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10464",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141231",
              "date":"20141231",
              "state":"closed"
            }
          ],
          "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/wednesday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "dayofweek":"wednesday",
          "timestart":"20:00",
          "location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "name":"Katori Shinto Ryu",
          "timeend":"21:30",
          "sport":"Aikido"
        },
        {
          "trainerplanning":{
            "id":"15",
            "role":"Trainer",
            "defaulttrainers":"Bl\u00fcmel_Martin_,H\u00f6ppner_Christoph_,Mair_Doris_"
          },
          "training":[
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10100",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140904",
              "date":"20140904",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10105",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140911",
              "date":"20140911",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10110",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140918",
              "date":"20140918",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201409182246"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10115",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140925",
              "date":"20140925",
              "partipiciantscount":"9",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410162237"
            },
            {
              "heldbytrainer":[
                {
                  "id":"10120",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
                },
                {
                  "id":"10187",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Holler_Josef_"
                }
              ],
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141002",
              "date":"20141002",
              "partipiciantscount":"9",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410162236"
            },
            {
              "heldbytrainer":[
                {
                  "id":"10125",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
                },
                {
                  "id":"10186",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Holler_Josef_"
                }
              ],
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141009",
              "date":"20141009",
              "partipiciantscount":"8",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410162235"
            },
            {
              "heldbytrainer":[
                {
                  "id":"10130",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
                },
                {
                  "id":"10185",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Holler_Josef_"
                }
              ],
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141016",
              "date":"20141016",
              "partipiciantscount":"12",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410162235"
            },
            {
              "heldbytrainer":[
                {
                  "id":"10135",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"H\u00f6ppner_Christoph_"
                },
                {
                  "id":"10188",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Holler_Josef_"
                }
              ],
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141023",
              "date":"20141023",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250954"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10140",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141030",
              "date":"20141030",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":[
                {
                  "id":"10145",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
                },
                {
                  "id":"10189",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Holler_Josef_"
                }
              ],
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141106",
              "date":"20141106",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201411172242"
            },
            {
              "heldbytrainer":[
                {
                  "id":"10150",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
                },
                {
                  "id":"10190",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Holler_Josef_"
                }
              ],
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141113",
              "date":"20141113",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201411172243"
            },
            {
              "heldbytrainer":[
                {
                  "id":"10155",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
                },
                {
                  "id":"10191",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Holler_Josef_"
                }
              ],
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141120",
              "date":"20141120",
              "partipiciantscount":"10",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201411282018"
            },
            {
              "heldbytrainer":[
                {
                  "id":"10160",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
                },
                {
                  "id":"10192",
                  "role":"Trainer",
                  "trainer":"Holler_Josef_"
                }
              ],
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141127",
              "date":"20141127",
              "partipiciantscount":"12",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201411282019"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10165",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141204",
              "date":"20141204",
              "partipiciantscount":"12",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201412141751"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10170",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141211",
              "date":"20141211",
              "partipiciantscount":"11",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201412141751"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10175",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "notes":{

              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141218",
              "date":"20141218",
              "partipiciantscount":"13",
              "state":"checked",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201412201439"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10180",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Bl\u00fcmel_Martin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141225",
              "date":"20141225",
              "state":"closed"
            }
          ],
          "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/thursday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "dayofweek":"thursday",
          "timestart":"20:00",
          "location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "name":"Aikido Erwachsene",
          "timeend":"21:30"
        },
        {
          "trainerplanning":{
            "id":"72",
            "role":"Trainer",
            "defaulttrainers":"Russ_Kevin_"
          },
          "training":[
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10101",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140905",
              "date":"20140905",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10106",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140912",
              "date":"20140912",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10111",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140919",
              "date":"20140919",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10116",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20140926",
              "date":"20140926",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10121",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141003",
              "date":"20141003",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10126",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141010",
              "date":"20141010",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10131",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141017",
              "date":"20141017",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10136",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141024",
              "date":"20141024",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10141",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141031",
              "date":"20141031",
              "state":"closed"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10146",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141107",
              "date":"20141107",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10151",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141114",
              "date":"20141114",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10156",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141121",
              "date":"20141121",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10161",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141128",
              "date":"20141128",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10166",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141205",
              "date":"20141205",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10171",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141212",
              "date":"20141212",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10176",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141219",
              "date":"20141219",
              "state":"cancelled",
              "checkedByUser":"bluemel",
              "checkedDate":"201410250953"
            },
            {
              "heldbytrainer":{
                "id":"10181",
                "role":"Trainer",
                "trainer":"Russ_Kevin_"
              },
              "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd\/20141226",
              "date":"20141226",
              "state":"closed"
            }
          ],
          "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido\/friday_20:00_Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "dayofweek":"friday",
          "timestart":"20:00",
          "location":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
          "name":"Aikido Fortgeschrittene",
          "timeend":"21:30",
          "sport":"Aikido"
        }
      ],
      "id":"Budo-Club Ismaning\/Aikido",
      "name":"Aikido",
      "trainers":"Bl\u00fcmel_Martin_,Bl\u00fcmel_Ulrike_,Dahlheimer_Berit_,Holler_Josef_,Hummel_Benjamin_,H\u00f6ppner_Christoph_,Landsberger_Reinhard_,Mair_Doris_,Russ_Kevin_,Sieber_Hans_,Vogel_Harald_"
    },
    "id":"Budo-Club Ismaning",
    "name":"Budo-Club Ismaning"
  },
  "trainer":[
    {
      "id":"Bl\u00fcmel_Martin_",
      "lastname":"Bl\u00fcmel",
      "firstname":"Martin",
      "middlename":{

      },
      "email":"martin.bluemel@web.de",
      "trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter",
      "trainerplannings":"15",
      "trainingsheld":"10100,10105,10110,10115,10120,10125,10130,10140,10145,10150,10155,10160,10165,10170,10175,10180,10114,10465",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido",
      "icon":"20080718010024"
    },
    {
      "id":"Bl\u00fcmel_Ulrike_",
      "lastname":"Bl\u00fcmel",
      "firstname":"Ulrike",
      "middlename":{

      },
      "email":"ulrike.bluemel1@web.de",
      "trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter",
      "trainerplannings":"14",
      "trainingsheld":"10099,10104,10109,10119,10124,10129,10134,10139,10144,10149,10154,10159,10164,10169,10174,10179,10184",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido",
      "icon":"20071216204722"
    },
    {
      "id":"Dahlheimer_Berit_",
      "lastname":"Dahlheimer",
      "firstname":"Berit",
      "middlename":{

      },
      "email":"bdahlheimer@alice-dsl.net",
      "trainerattributes":{

      },
      "trainerplannings":{

      },
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido"
    },
    {
      "id":"Holler_Josef_",
      "lastname":"Holler",
      "firstname":"Josef",
      "middlename":{

      },
      "email":"hollersepp@web.de",
      "trainerplannings":{

      },
      "trainingsheld":"10185,10186,10187,10188,10189,10190,10191,10192",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido",
      "icon":"20100901220932"
    },
    {
      "id":"Hummel_Benjamin_",
      "lastname":"Hummel",
      "firstname":"Benjamin",
      "middlename":{

      },
      "email":"hummelb@in.tum.de",
      "trainerplannings":"70,69",
      "trainingsheld":"10097,10098,10102,10103,10107,10108,10112,10113,10117,10118,10122,10123,10127,10128,10132,10133,10137,10138,10147,10148,10152,10153,10157,10158,10162,10163,10167,10168,10172,10182,10183",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido",
      "icon":"20121021223048"
    },
    {
      "id":"H\u00f6ppner_Christoph_",
      "lastname":"H\u00f6ppner",
      "firstname":"Christoph",
      "middlename":{

      },
      "trainerattributes":{

      },
      "trainerplannings":"15",
      "trainingsheld":"10135",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido"
    },
    {
      "id":"Landsberger_Reinhard_",
      "lastname":"Landsberger",
      "firstname":"Reinhard",
      "middlename":{

      },
      "email":"Reinhard@aikido-ismaning.de",
      "trainerplannings":{

      },
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido"
    },
    {
      "id":"Mair_Doris_",
      "lastname":"Mair",
      "firstname":"Doris",
      "middlename":{

      },
      "email":"doris@budo-club-ismaning.de",
      "trainerattributes":"Fach\u00fcbungsleiter",
      "trainerplannings":"15",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido",
      "icon":"20091121205627"
    },
    {
      "id":"Russ_Kevin_",
      "lastname":"Russ",
      "firstname":"Kevin",
      "middlename":{

      },
      "email":"kevin-russ@gmx.de",
      "trainerplannings":"72,70,69,81",
      "trainingsheld":"10101,10106,10111,10116,10121,10126,10131,10136,10141,10146,10151,10156,10161,10166,10171,10176,10181,10396,10400,10404,10408,10412,10416,10420,10424,10428,10432,10436,10440,10444,10448,10452,10456,10460,10464,10178",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido",
      "icon":"20101117195836"
    },
    {
      "id":"Sieber_Hans_",
      "lastname":"Sieber",
      "firstname":"Hans",
      "middlename":{

      },
      "email":"Hans@aikido-ismaning.de",
      "trainerplannings":"70,69",
      "trainingsheld":"10173,10177",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido"
    },
    {
      "id":"Vogel_Harald_",
      "lastname":"Vogel",
      "firstname":"Harald",
      "middlename":{

      },
      "email":"harald@aikido-ismaning.de",
      "trainerplannings":"70,69",
      "trainingsheld":"10143,10142",
      "departments":"Budo-Club Ismaning\/Aikido"
    }
  ],
  "trainerrole":[
    {
      "salary":[
        {
          "component":[
            {
              "salaryComponentType":"Verg\u00fctung",
              "description":"Verg\u00fctung Trainer",
              "money":"7.75 euro",
              "time":"45 min"
            },
            {
              "salaryComponentType":"Zulage",
              "description":"Zulage Trainer, ohne Rechtsanspruch",
              "money":"2.25 euro",
              "time":"45 min"
            }
          ],
          "id":"Trainer_null",
          "rolename":"Trainer",
          "money":"10.00 euro",
          "time":"45 min"
        },
        {
          "component":[
            {
              "salaryComponentType":"Verg\u00fctung",
              "description":"Verg\u00fctung Trainer \u00dcL",
              "money":"10.25 euro",
              "time":"45 min"
            },
            {
              "salaryComponentType":"Zulage",
              "description":"Zulage Trainer \u00dcL, ohne Rechtsanspruch",
              "money":"1.75 euro",
              "time":"45 min"
            }
          ],
          "id":"Trainer_Fach\u00fcbungsleiter",
          "rolename":"Trainer",
          "trainerattribute":"Fach\u00fcbungsleiter",
          "money":"12.00 euro",
          "time":"45 min"
        }
      ],
      "id":"Trainer",
      "name":"Trainer"
    },
    {
      "salary":{
        "component":[
          {
            "salaryComponentType":"Verg\u00fctung",
            "description":"Verg\u00fctung Co-Trainer",
            "money":"2.75 euro",
            "time":"45 min"
          },
          {
            "salaryComponentType":"Zulage",
            "description":"Zulage Co-Trainer, ohne Rechtsanspruch",
            "money":"1.25 euro",
            "time":"45 min"
          }
        ],
        "id":"Cotrainer_null",
        "rolename":"Cotrainer",
        "money":"4.00 euro",
        "time":"45 min"
      },
      "id":"Cotrainer",
      "name":"Cotrainer"
    },
    {
      "salary":{
        "component":{
          "salaryComponentType":"Verg\u00fctung",
          "description":"Verg\u00fctung Grundschultrainer",
          "money":"65.00 euro",
          "time":"90 min"
        },
        "id":"Trainer-Grundschule_null",
        "rolename":"Trainer-Grundschule",
        "money":"65.00 euro",
        "time":"90 min"
      },
      "id":"Trainer-Grundschule",
      "name":"Trainer-Grundschule"
    }
  ],
  "salaryComponentType":[
    {
      "id":"Verg\u00fctung",
      "name":"Verg\u00fctung"
    },
    {
      "id":"Zulage",
      "name":"Zulage"
    }
  ],
  "sport":[
    {
      "id":"Aikido",
      "name":"Aikido"
    },
    {
      "id":"Chanbara",
      "name":"Chanbara"
    },
    {
      "id":"Haidong Gumdo",
      "name":"Haidong Gumdo",
      "shortname":"Haidong"
    },
    {
      "id":"Iaido",
      "name":"Iaido"
    },
    {
      "id":"Kampfsport allgemein",
      "name":"Kampfsport allgemein",
      "shortname":"Schultraining"
    },
    {
      "id":"Tang Soo Do",
      "name":"Tang Soo Do",
      "shortname":"Tang S. Do"
    }
  ],
  "trainerattribute":{
    "id":"Fach\u00fcbungsleiter",
    "name":"Fach\u00fcbungsleiter"
  },
  "location":[
    {
      "id":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
      "name":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd",
      "street":"Camerloher Stra\u00dfe 20",
      "city":"85737 Ismaning",
      "closedons":"20131223_Weihnachtsferien,20140106_Heilige Drei Koenige,20140303_Winterferien,20140414_Osterferien,20140501_Tag der Arbeit,20140529_Christi Himmelfahrt,20140609_Pfingstmontag,20140610_Pfingstferien,20140730_Sommerferien,20141003_Tag der Deutschen Einheit,20141027_Herbstferien,20141101_Allerheiligen,20141224_Weihnachtsferien"
    },
    {
      "id":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd B",
      "name":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd B",
      "street":"Camerloher Str. 20",
      "city":"85737 Ismaning",
      "closedons":"20131223_Weihnachtsferien,20140106_Heilige Drei Koenige,20140303_Winterferien,20140414_Osterferien,20140501_Tag der Arbeit,20140529_Christi Himmelfahrt,20140609_Pfingstmontag,20140610_Pfingstferien,20140730_Sommerferien,20141003_Tag der Deutschen Einheit,20141027_Herbstferien,20141101_Allerheiligen,20141224_Weihnachtsferien"
    }
  ],
  "closingperiod":[
    {
      "id":"20131223_Weihnachtsferien",
      "from":"20131223",
      "name":"Weihnachtsferien",
      "to":"20140104",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140106_Heilige Drei Koenige",
      "from":"20140106",
      "name":"Heilige Drei Koenige",
      "to":"20140106",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140303_Winterferien",
      "from":"20140303",
      "name":"Winterferien",
      "to":"20140307",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140414_Osterferien",
      "from":"20140414",
      "name":"Osterferien",
      "to":"20140426",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140501_Tag der Arbeit",
      "from":"20140501",
      "name":"Tag der Arbeit",
      "to":"20140501",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140529_Christi Himmelfahrt",
      "from":"20140529",
      "name":"Christi Himmelfahrt",
      "to":"20140529",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140609_Pfingstmontag",
      "from":"20140609",
      "name":"Pfingstmontag",
      "to":"20140609",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140610_Pfingstferien",
      "from":"20140610",
      "name":"Pfingstferien",
      "to":"20140621",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20140730_Sommerferien",
      "from":"20140730",
      "name":"Sommerferien",
      "to":"20140915",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20141003_Tag der Deutschen Einheit",
      "from":"20141003",
      "name":"Tag der Deutschen Einheit",
      "to":"20141003",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20141027_Herbstferien",
      "from":"20141027",
      "name":"Herbstferien",
      "to":"20141031",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20141101_Allerheiligen",
      "from":"20141101",
      "name":"Allerheiligen",
      "to":"20141101",
      "oneday":"true",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    },
    {
      "id":"20141224_Weihnachtsferien",
      "from":"20141224",
      "name":"Weihnachtsferien",
      "to":"20150105",
      "oneday":"false",
      "locations":"Turnhalle Grundschule S\u00fcd,Turnhalle Grundschule S\u00fcd B"
    }
  ],
  "user":[
    {
      "id":"bluemel",
      "accountname":"bluemel",
      "lastname":"Bl\u00fcmel",
      "firstname":"Martin",
      "email":"martin.bluemel@web.de"
    },
    {
      "id":"hummel",
      "accountname":"hummel",
      "lastname":"Hummel",
      "firstname":"Benjamin",
      "email":"hummelb@in.tum.de"
    },
    {
      "id":"vogel",
      "accountname":"vogel",
      "lastname":"Vogel",
      "firstname":"Harald",
      "email":"aikido.harald@arcor.de"
    },
    {
      "id":"sieber",
      "accountname":"sieber",
      "lastname":"Sieber",
      "firstname":"Hans",
      "email":"Hans@shsieber.de"
    }
  ],
  "type":"org.rapidbeans.clubadmin.domain.TrainingsList",
  "from":"20140901",
  "to":"20141231",
  "forSingleClub":"Budo-Club Ismaning",
  "forSingleDepartment":"Budo-Club Ismaning\/Aikido",
  "trainerhour":"45 min"
}
